Tenet 終整bug

係逆向世界，除主角外所有事物既時間都係倒轉，例如車向後行，子彈飛返入鎗等等，咁照道理光線（你當佢係photons 又好 wave 又好）都應該係以光速向後行，由被照射既物件行返去光原至係。

咁問題就黎喇，到底主角係點樣係逆向世界睇到野既呢？

人之所以有視覺，係因為光線射落視網膜，stimulate 到photoreceptors, d receptors 再發出nerve signals 傳入大腦。咁係逆向世界，光線向後行，由主角視網膜無中生有咁射返出黎，又點樣stimulate 到photoreceptors 呢？

所以，主角應該係會盲左，所有mission 都會fail (其他反派都一樣）

當然, 睇戲唔需要咁認真，好睇咪得

標題有bug

手快打錯姐

無諗過光依樣嘢，但如果係咁，我反而覺得係逆向世界，暗嘅地方會變光，光嘅地方會變暗